Da fare
=======

:date: 2007-06-13 07:33:16 +0200
:category: Documentazione interna
:tags: GLUG
:slug: art_19_da_fare
:authors: Administrator
:alias: /content/view/19/1/

Per completare il sito:

-  Ripristinare materiale associazione (statuto, modulo iscrizione <- da
   aggiornare)
-  Importare vecchie notizie
